|Switch機主討論(114)| 機戰T | 龍珠英雄 | FFVII | 耀西的手工世界

頭post包含 Q&A / 實用資訊 / 遊戲發售表, 請多加善用

常見問題

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 網絡對戰遊戲online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連 5gHz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 or 100-140之間

Q: 點連大學WiFi?
A: 連唔到

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340

任天堂Switch香港官網

連登post(113)

任天堂Switch Online App開放下載 (香港未有)

App功能
1.同唔同遊戲會有連動要素, 例如Splatoon2, 透過個app可以睇到自己嘅對戰相關數據同買裝
2. 可以進行語音通話

任天堂Switch ONLINE會員服務
2018年9月19日開始收費
可享有7日試用期

1. 網絡連線

2. NES - Nintendo Switch Online

3. Cloud Save

4. Switch Online App

5. 特別優惠

會員可下載免費遊戲「Tetris 99」(俄羅斯方塊大逃殺)

收費:
每年 19.99USD/ 2400YEN (約港幣$160)
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo

任天堂平台遊戲發售表(更新至3月14日):
資料來自互聯網, 或有錯漏, 如有發現請留言通知開post巴打
注: Indie作品只包含部分較為注目之作

2019年:
Switch 2月1日 Wargroove [eShop] [中文]
Switch 2月7日 BlazBlue: Central Fiction Special Edition
Switch 2月14日 Tetris 99 [俄羅斯方塊大逃殺] [中文] [Online訂閱者免費]
Switch 2月14日 Dragon Quest Rivals [日本eShop]
Switch 2月14日 FINAL FANTASY IX [eShop]
Switch 2月14日 更新 Captain Toad 雙人模式更新
Amiibo 2月15日 大亂鬥 King K. Rool/ Ice Climbers/ 食人花Amiibo
Switch 2月21日 逆轉裁判 123 成步堂精選集 [夏季中文更新預定]
Switch 2月26日 RemiLore ～少女與異世界與魔導書～
Switch 2月28日 索斯機械獸
Switch 2月28日 Deltarune Ch.1 [eShop] 免費
Switch 2月 Trials Rising
Switch 3月 黑街聖徒3 | Saints Row: The Third
3DS 3月8日 毛冷卡比加強版
Switch 3月14日 戰國無雙4 DX
Switch 3月14日 Winning Post 9
Switch 3月14日 Caligula Overdose [中文]
Switch 3月14日 DLC Captain Toad 新關卡
Switch 3月20日 Dead or Alive Xtreme 3 Scarlet [會出免費版]
Switch 3月20日 陸行鳥不思議迷宮EVERY BUDDY
Switch 3月20日 超級機械人大戰T [中文]
Switch 3月20日 露露亞的鍊金工房～亞蘭德之鍊金術士4～
Switch 3月22日 Unravel Two [eShop]
Switch 3月26日 FINAL FANTASY VII [eShop]
Switch 3月29日 耀西的手工世界 Yoshi’s Crafted World [中文]
Switch 4月4日 超級龍珠英雄 World Mission
Switch 4月11日 FINAL FANTASY X | X-2 HD Remaster
Switch 4月12日 Nintendo Labo -VR Kit- [中文]
Switch 4月12日 Nintendo Labo -入門VR Kit- [中文]
Switch 4月18日 夢幻模擬戰 1 & 2 重製版
Switch 4月23日 Mortal Kombat 11
Switch 4月25日 龍族教義: 黑暗再臨 [中文]
Switch 4月25日 更新 Starlink Starfox新內容更新
Switch 4月25日 FINAL FANTASY XII THE ZODIAC AGE
Switch 4月25日 海腹川背 Fresh!
Switch 4月25日 Sword Art Online: Hollow Realization Deluxe
Switch 4月25日 殺人偵探開膛手傑克
Switch 4月25日 小小伙伴 - 狗狗 & 貓貓 - [中文]
Switch 4月26日 Box Boy & Box Girl [eShop]
Switch 4月底 DLC 大亂鬥 JOKER & 3.0更新
Switch 春 Hellblade Senua's Sacrifice
Switch 春 Friday The 13th
Switch 5月21日 Team Sonic Racing
Switch 5月21日 Assassin’s Creed III Remastered
Switch 5月23日 Resident Evil 0 [eShop]
Switch 5月23日 Resident Evil 1 [eShop]
Switch 5月23日 Resident Evil 4 [eShop]
Switch 6月6日 妖怪手錶 4 -同一天幕下的我們-
Switch 6月20日 Summer Pockets
Switch 6月21日 古惑狼賽車
Switch 6月 Super Mario Maker 2 (超級瑪利歐創作家 2) [中文]
Switch 7月4日 進撃の巨人2 -Final Battle-
Switch 7月25日 Kill la Kill The Game -異布-
Switch 7月25日 符文工房 4 特別版
Switch 7月26日 FIRE EMBLEM 風花雪月 [中文]
Switch 8月30日 ASTRAL CHAIN [中文]

Switch 5月30日 VA-11 Hall-A: Cyberpunk Bartender Action

purple]Switch[/purple] 夏 Daemon X Machina [中文]
Switch 夏 MARVEL ULTIMATE ALLIANCE 3: The Black Order [中文]
Switch 夏 鬼ノ哭ク邦
Switch 夏 Bloodstained: Ritual of the Night
Switch 夏 Double Kick Heroes
Switch 夏 PixArk
Switch 夏 逆轉裁判 123 成步堂精選集 [中文]
iOS/Android 夏 Mario Kart Tour
Switch 秋 勇者鬥惡龍XI S 尋覓逝去的時光 完全版 [中文]
Switch 秋 Dead By Daylight
Switch 秋 Alliance Alive | 復活同盟 HD Remaster [中文]
Switch 冬 Pokemon 劍 [中文]
Switch 冬 Pokemon 盾 [中文]
Switch Disney Tsum Tsum 嘉年華 [中文]
Switch 哆啦 A 夢 牧場物語 [中文]
Switch 実況パワフルプロ野球
Switch 薩爾達傳說 織夢島 [中文]
Switch Ninjala
Switch Minekos Night Market
Switch Samurai Gunn 2
Switch The World Next Door
Switch King of the Hat
Switch Untitled Goose Game
Switch Romancing SaGa 3

2019年:
Switch 動物森友會 (動物之森) 新作 [中文]
Switch 路易吉洋樓3 [中文]
Switch FINAL FANTASY Crystal Chronicles Remastered Edition
Switch For The King
Switch My Friend Pedro
Switch Ninja Warriors Again
Switch 數碼暴龍/Digimon Survive
Switch Terraria
Switch Windjammers 2
Switch 酉閃町 Dusk Diver：一個人的西門町
Switch TOWN (GameFreak RPG) [eShop]
Switch Shovel Knight: King of Cards [eShop]
Switch 閃電十一人 戰神的天秤
Amiibo 大亂鬥 比超/Isabelle/Ken/Young Link/ Daisy
Switch 少女與戰車戰車夢幻大會戰DX
Switch Ninja Box
Switch The Elder Scrolls: Legends
Switch My Time at Portia [eShop]
Switch Guilty Gear XX Accent Core Plus R
Switch Killer Queen Black
Switch Grandia I + II (格蘭蒂亞/冒險奇譚) HD REMASTER
Switch SD高達 G GENERATION CROSS RAYS
Switch SteamWorld Quest: Hand of Gilgamech [eShop]
Switch CrossCode [eShop]
Switch Inmost [eShop]
Switch Forager [eShop]

2020年:
Switch 白貓Project 完全新作
Switch 符文工房 5

發售日未定:
Switch Metroid Prime 4
Switch 真女神轉生V
Switch Bayonetta 3
Switch 打吡賽馬
Switch Another Eden 時空を超える猫
Switch Gunvolt Chronicles: Luminous Avenger iX
Switch HYPER SPORTS R
Switch Skullgirls 2nd Encore
Switch A Hat in Time [eShop]
Switch Sword Art Online: Fatal Bullet Complete Edition
Switch Vampyr
Switch Doom Eternal
Switch Wolfenstein新作 (Youngblood?)
Switch 勇者戰機少女 [中文]
Switch 遊戲王Legacy of the Duelist: Link Evolution
Switch Hollow Knight: Silksong

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

《Nintendo Labo》系列新作《Nintendo Labo Toy-Con 04: VR套裝》中文版 將於2019年4月12日（星期五）發售

這次預定發售的遊戲包裝共兩種，一種是內含VR眼鏡與5種Toy-Con的標準包裝，另一種是只有VR眼鏡與火箭筒Toy-Con的「輕量版」。兩種套裝均支援中文。

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

『Pokemon 劍』『Pokemon 盾』將於2019年冬季登陸Nintendo Switch！

妖怪手錶4 -同一天幕下的我們- (鳩譯) 6月6日將於發售

『妖怪ウォッチ4 ぼくらは同じ空を見上げている』PV3

dragon ball heroes

lm

MONSTER HUNTER stories NEXT

魔物獵人日記暖呼呼愛露村NEXT

X様

2019年3月8日～3月11日に開催の「テトリス99配信記念:テト１カップ」にご参加いただきありがとうございました。

「テト1（1位）」獲得者の中から抽選で「マイニンテンドー999ゴールドポイント」をプレゼントするキャンペーンにおいて、X様が当選されました！

「X様」のアカウントに999ゴールドポイントを進呈いたしましたので、ご確認ください。
日服贏得一次

winning post 9 應該係28號出？

屌
無email

係我唔拘呀,3G HD ver.靚過XX switch ver.,水戰又好玩

任豚4月開始冇得J銷量
MC 只會在免費版公佈頭10名排名但不公佈實際銷量。
收費版排名好似唔接受一般人仕登記。

仲有famitsu可以睇

排隊唔係應該到4G?

得頭10位咪變成switch霸榜

逆轉7係咪冇咗

Switch 3月20日 Dead or Alive Xtreme 3 Scarlet [會出免費版]

4G算罷啦

■基本無料版配信予定
○タイトル：DEAD OR ALIVE Xtreme 3 Scarlet 基本無料版（仮称）
○対応機種：Nintendo Switch
○価格：無料
○配信日：未定
○内容：未定

呢兩個月好好運
公司抽獎中iPhone Xs
住Apa中一晚免房錢

極限狀態搞冧左成隻GAME

分啲運俾我

問左幾個fd都無email
睇黎真係唔算易抽

巴打小心發言

有冇mon貼推介，個mon貼嘅左下同右下角畀個底座刮到花咗

但佢條單機故事線同解隱藏任都係應該打後應該要有既野黎

但係好好玩WO, 依家個D 4個圍都好快完, 4G極限又冇風格, 難玩死了

XX有風格都可以好難

XX最難同4G最難完全兩樣野黎

極限怪除左極限角龍火車唔停尾腳彈刀太噁心之外其他幾隻都ok
XX真係可難可易主要睇你用咩風格玩姐

彈刀真係接受唔到

fami同4gamer係咪同一個

apple post標準答案閃魔

各自計
但數字差無幾

新果隻one piece得4.8分

bandai

TINY METAL: FULL METAL RUMBLE Release Trailer

US eShop -
Cities: Skylines $26.79 $39.99

Chrome Getting Nintendo Switch Controller Support

又稱霸全平台1次

好似幾好玩咁

最小幾千分一機會啦

你當試玩版會好ｄ

邊度講

呢隻switch 版係咪少PC 版好多dlc 的

Windjammers 2 - Gameplay Reveal Trailer (alpha footage)

真係好運

台灣有冇eshop架?

no

US eShop特價

返校 Detention (Switch) is $7.79
Romancing SaGa 2 (Switch) is $12.49

LM

上年話最遲今年3月出
依家咩情報都冇

畫大餅

2嗰條女
唔通唔係3

無知一問
如果我買行貨switch版，但dlc係日本 eshop買咁有無問題？

2 Switch port + 3

PC>>>>>>>>>>>>>>>>>ALL

講唔實，港行有時攞日版做行，有時攞歐，總之要睇返隻game 係咪日區或者全區

遲啲開左E shop,咪唔洗煩囉

開咗亦都有dlc賣
只有中文嘅game 都有得賣

TETRIS® 99 TVCM

把聲

今回、『スプラトゥーン2 特別体験版』をダウンロードした人を対象に「Nintendo Switch Online 7日間無料体験チケット」の配布が決定しています。

幾時講有逆轉7
上年TGS以為係新作結果係脫任合集咋喎

【PV】『妖怪ウォッチ4 ぼくらは同じ空を見上げている』PV3

屌打PKM

Sniper Elite 3

留名等睇寶可夢劍/盾屌打

2都有1既角色架

佢吹到咁大 唔係出3實俾人屌死

我想問幅圖係代表乜？

隻Caligula Overdose 玩唔玩得過

人地話係低配p5
P5 mc90分以上
Caligula mc 6x,雖然唔多網評

不過我未玩過，睇緊日版有冇中文，有嘅可能會買

中文版出左

想買日版

基戰t

機戰T
489

依隻咁少2手放

有偷跑？

中文版
暫時得switch

有耀西未呀

想玩耀西多啲好可愛

機戰偷咁多日好誇張

想問destiny connect係唔係新ip嚟㗎?
個畫風好似幾得意

報價撚

agger, 等遲d中文版

日本一睇定啲先好啲嘅
不過我會買末日百合果隻

US 1月
Switch ~284k
PS4 ~195K
XONE ~101K

US 2月
Switch ~363k
PS4 ~283k
XONE ~225k

邊隻

日本一d野幾合我眼緣，希望有中文

隻機戰好貴

魔界戰記6 PLEASE

City skyline有無人有
操作如何 想買

コナミのNintendo Switch用ソフト『遊☆戯☆王 デュエルモンスターズ レガシー・オブ・ザ・デュエリスト：リンク・エボリューション』の配信日が4月25日に決定したことが判明しました。価格は3,000円です。

Switch『超級龍珠英雄 スーパードラゴンボールヒーローズ ワールドミッション』3月28日に体験版が配信決定！

諗緊買唔買
以前中學有玩
一年前duellinks 都玩到好投入
但兩者都係不斷課金

呢隻從PS4個前作睇
一定會有DLC

要睇價錢合唔合理囉

最盡上到萬円

呢隻其實除左抽卡之外玩乜的？

陸行鳥都跑埋
利是錢molamola

陸行鳥迷宮係咪一出迷宮就智變返Lv1？

睇佢雜誌圖有去到最新嘅sp包應該ok嘅

咁3000yen係幾抵屌

Tony作畫隻格game買唔買得過？
見ｄ女女幾靚下，又多CG圖

想問下
如果我用日ac玩港版game，之後用港ac down DLC
個日ac嘅save用唔用到d DLC？

應該共通掛

南韓為防止青少年無節制的遊玩，通過「未成年人防沉迷法案」，禁止未成年人登入遊戲主機商店，連線對戰、購買遊戲以及 DLC，進而達到防止沉迷網路遊戲之作用，以利青少年成長。

代購fat fat

呢度應該好少人有

一轉台無線 無啦啦係度玩Mario Party

老任俾左贊助？

試玩版？

博愛

一陣2點

可以咁講，俾少少野你玩
想多少少就付費dlc，有斬件有全包

都好可以試下畫面再去馬

點解唔買電腦版？
city skyline玩mod靚同好玩好多喎

古惑狼同sonic 嘅racing出嚟唔知做乜
實打唔贏mario kart 的

古惑狼嗰隻係第一集remake嚟 主打童年回憶啫 擺明唔係同你mario爭喇

Sonic就真係堅持挑戰 不過佢冇平台包袱 唔算硬撼嘅

係見煮多左飯，唔想浪費先派比老任炸

下下都要打嬴同類game咩
youtube 幾條trailer都有百萬views

都啱，3隻都買

Splatoon係咪已經過氣，得番d癡線佬圍爐？
屌佢老母，一係就2080匹配用同2310打，幫人地提高勝率，再唔係就瘋狂三打四仲要對面全部level star

吓？？我lv 10都贏到對面幾十lv (其實lv 真係咁緊要？）
（我都係9玩打占有率嗰隻）

平時regular 就還好，一到fest果陣個推定分就真係睇到實力。

望到匹配既對方高成200分真係

LEVEL 有星同實力無任何關係

龍珠有冇中文?

yoshi 快D 出

冇

街機移植作黎

利申日本機鋪玩過唔知做乜

有個可能係因為兩邊陣營太唔平衡，咪match到power差得遠嘅對決

想玩毛線卡比，但周圍都放棄咗3ds，冇入貨，搵極都搵唔到

逼我唔買

「我已年滿18歲」呢個掣，大家係幾時開始㩒

有中文先好玩，因為佢每張卡都有skill，得幾粒漢字真係好難玩！

我已經預訂左，好期待
Yoshi真係勁得意

唔知英文有冇
冇既話真係唔洗玩

お花見だって。
#りゅうのおにわ
#げつようびの1コマ
#ドラガリ

想問下
我部switch琴日無啦啦所有wifi都連唔到/搵唔到, 重新search一次都無顯示wifi
(我附近好多wifi)
早一個月都正常用到wifi
有冇ching有方法fix番個switch?

推

開左飛行模式？
有無試下重開？
如果都係唔得就拎去整啦

Switch『スーパーリアル麻雀PV』一時配信停止に。表現規制に不十分なシーンがあると任天堂とCEROから指摘

仆街未買

過左保養有冇得整?

話左架啦

問下幾錢先囉

今集機戰值唔值得一玩?

[サポート情報]【機種変更前に確認を！】ニンテンドーアカウントの登録メールアドレスについて、携帯電話の乗りかえなどでキャリア（通信事業者）変更を予定されている場合、事前にWebメールへのアドレス変更をおすすめします。

ニンテンドーアカウントの登録アドレスの変更には、今登録されているメールアドレス宛に届く認証コードが必要です。先にキャリアを変更してしまうと、認証コードが受け取れないため、メールアドレスの変更ができなくなります。

変更手順はこちらのQ&Aをご覧ください。

睇唔明
叫你電話轉台前轉Nintendo Account email?

pikmin

日本人通常用isp email做常用email，咁轉台咪冇咗個email囉

Switch版『スーパーリアル麻雀PV』一時配信を停止、「一部表現の制限が不十分なシーンがあったため」

喂你地d閱讀理解

多圖唔該

安心丸早兩日話唔信佢年尾年初出得切呀嘛

時間唔係問題, 年尾我都唔信
會唔會有先係重點

King zell 暫時都冇炒過車
應該可信

荃豐見到$298

錬金工房$479咁貴既

MH都有好多種

有冇人會玩destiny connect？都唔見有舖有入

仆街！MH版tetris

mhs2

MH合集1-4
2-4係download code
未出之前出口術話賣得好就port world

多平台個D SWITCH永遠貴D

等下正日會唔會平D雖然應該都唔會。

MHP跳船

US eShop
The MISSING: J.J. Macfield and the Island of Memories $19.79 $29.99

聽講係好野

Baba is you幾正

好燒腦細胞

MHFZ

正日賣曬

呢隻買角色都買到窮

我都怕,
你知呢 DGAME 唔係間間入又入唔多。

Start speculating! Refresh Walmart Canada!! But most importantly… mark your calendars!

E3 is coming, and on Sunday, June 9 (5:30PM PT), Team Bethesda returns to Los Angeles for our 5th Annual Bethesda E3 Showcase. It’s going to be a hell of a night. We have got an in-depth look at DOOM Eternal plus much, much more.

We want to “Be Together” with all of you this year and with that in mind we are planning to invite more of you, our biggest fans, to join us on our biggest night of the year. Official invitations – with additional event details, including how to register for a chance to attend this year’s showcase – are coming soon.

Don’t forget to share your thoughts using #BE3 on social media. During our preshow, we will be highlighting fan photos that use the hashtag.
Can’t make it to LA? We’ve got you covered. You can watch it live on our Twitch, YouTube, Twitter, Mixer, and Facebook Live.

Whether you join us in person or online, we can’t wait to show you what’s coming. See you in June!

呢個1月尾出果集冇咩驚喜
最驚喜係冇耐之後有真ND
唔知今次

一月係Indies Showcase唔係Nindies Showcase

香港時間21號00:00

Nintendo of America

Tom Nook is here to help you file your tax returns… and he already has an idea for what to do with your refund!

My Time At Portia
April 16th

NS版CLANNAD竟然有中文

未玩過應唔應該買黎玩下

Fami: Yoshi’s Crafted World 37/40

低b,不了

Aragami (Switch) – 8/8/8/8 [32/40]

Call of Cthulhu (PS4) – 8/8/8/7 [31/40]

Diabolik Lovers: Chaos Lineage (Switch) – 7/8/8/8 [31/40]

Keep Talking and Nobody Explodes (Switch) – 7/8/8/7 [30/40]

The LEGO Movie 2 Videogame (PS4, Switch) – 8/8/8/8 [32/40]

Paper Dolls (PSVR) – 7/6/6/7 [26/40]

RemiLore: Lost Girl in the Lands of Lore (PS4, Switch) – 7/7/7/7 [28/40]

Winning Post 9 (PS4, Switch) – 8/8/8/8 [32/40]

Yoshi’s Crafted World (Switch) – 9/10/9/9 [37/40]

幼兒game

任豚又J分數

Yoshi不了, 等緊Luigi個隻

等緊Luigi mansion3

SUMMER POCKET 唔該

冇H不了

會唔會暗示4月1號有正式既港服eshop

睇廚力, 舊時代畫風
接受唔到既睇動畫好過

DOAX行已出

好似有英文版
Nintendo pv自己係用英文介面
但我覺得睇完感覺同睇中文差好遠

個人認為幾好玩
同埋都幾年無係nintendo平台出
希望黎緊一年一作都會係埋switch出

慳返。賣哂了

都話架啦

算，咪唔玩

夢幻模擬戰1&2 都有中文

玩啦，玩完話我聽呢作啱唔啱新人入坑鍊金系列

GOTY 2019 gameplay

屌你link都唔識貼

只要有愛一定岩

排球偷跑咗，有無人試畫面如何？

不過巴哈講部分泳衣，跳舞卷只有課金
想係遊戲內用coins都唔得，仲要課咗
都未必成功用到

Google 「Future of Gaming」發佈會 | 3月20號 1AM

3個鐘後

排球都係等無料版算買鍊金先

講左幾耐

BotW 咪又係咁

Nintendo of America

[Kenichiro Tsukuda, #DaemonXMachina Producer]
A big ‘thank you' to those who played the Prototype Missions demo.

We’re checking all your feedback, and looking at what we can adjust to bring you an even better game.

Please look forward to the release of the full version!

亞洲次等人收收皮先啦

Castle Crashers Remastered announced
60fps, HD Rumble

買買買買買買買買買買買買買買買買買買

Dead or Alive Xtreme 3 Scarlet [會出免費版]
姐係點？

追左post
唔洗答

any galgame 推薦？
btw love plus有冇中字

有人偷跑

Konami'新作'三連擊

仲有4個月

呢隻party game正喎

switch都無love plus更加無中字

love plus??

Love plus???

邊度18+

玩家的內心

認真推介
蒼彼
2014最佳gal game
最佳演出賞

陸行鳥不思議迷宮有無評價？有啲興趣

其實隻驚玩咩，係咪同以前360嗰隻一樣？

係掛
以前冇玩開

ove plus得返隻延期十世嘅手機game咋喎

春季 Nindies 發佈會 2019 香港時間今晚12點
介紹Nintendo Switch Indie作品最新動向

我只係等Untitled Goose Game

總之唔係原本咸驚之後出switch閹割版就得

Summer pockets ok既

E隻game邊係用黎玩嫁
齋睇已經夠啦

幾時有動森消息

今晚印度showcase

無野玩
賭場對賭,都唔係有條女坐你對面

Sega Virtua Racing
2p online play
8p split screen

2019春

想請問咸排條code 要HK ac?
咁將原來日本ac 轉地區，入完code，再番日本可唔可行？

BEEG YOSHI有冇話幾時有偷跑

冇記錯之前呢集ps4版d人話送野比d女未必會要
辛辛苦苦賭返黎d錢比條女
轉頭冇撚左

當然係

通常要版權持有人舉報

煉金488喎

頭三集買咗下載版今集應該都買下載版

果然要第一日偷跑就要買
好想買但好窮，下星期仲有Yoshi

smash pro con白色d位係咪好易變黃？

我訂開嗰間開378

咁就$508

秋之回憶有中文

賭錢同送衫都要瘋狂s/l

Switch 56,954
PS4 25,015
PS4 Pro 7,206
New2DS LL 4,040
New3DS LL 892
Vita 870
2DS 793
Xbox One X 91
Xbox One 45

1 PS4 ディビジョン2（限定版含む） 19/03/12 63,817 63,817
2 PS4 ワンピース ワールドシーカー 19/03/14 51,039 51,039
3 PS4 デビル メイ クライ 5 19/03/08 33,149 149,350
4 NSW 大乱闘スマッシュブラザーズ SPECIAL（同梱版含む） 18/12/07 20,706 2,953,145
5 NSW New スーパーマリオブラザーズ U デラックス 19/01/11 16,997 516,540
6 NSW マリオカート8 デラックス 17/04/28 11,288 2,178,288
7 NSW ポケットモンスター Let's Go！ ピカチュウ／イーブイ（同梱版含む） 18/11/16 10,112 1,536,216
8 PS4 LoveR（ラヴアール） 19/03/14 9,985 9,985
9 PS4 JUDGE EYES：死神の遺言 18/12/13 8,677 263,407
10 NSW ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む） 17/03/03 8,479 1,325,825
11 NSW スーパーマリオパーティ（同梱版含む） 18/10/05 8,429 1,055,218
12 NSW Minecraft（同梱版含む） 18/06/21 7,955 640,825
13 NSW Splatoon2 （スプラトゥーン2）（同梱版含む） 1707/21 7,516 2,962,831
14 PS4 十三機兵防衛圏 Music and Art Clips 19/03/14 5,872 5,872
15 PS4 戦国無双4 DX（限定版含む） 19/03/14 5,330 5,330
16 PS4 キングダム ハーツ III（同梱版含む） 19/01/25 5,236 790,805
17 NSW 戦国無双4 DX（限定版含む） 19/03/14 4,704 4,704
18 PSV 喧嘩番長 乙女 2nd Rumble！！（限定版含む） 19/03/14 4,014 4,014
19 NSW 星のカービィ スターアライズ 18/03/16 2,883 743,782
20 NSW スーパーマリオ オデッセイ（限定版、同梱版含む） 17/10/27 2,760 1,962,818

唔計畫面同班女，以前360個隻仲好玩

我到而家都唔明十三機兵果個係咩行銷方法,擠牙膏擠咗咁耐淨係攞個序章嚟賣，仲要逼人買平時係限定版/收藏版先送嘅畫集同CD。

有種唔夠資金所以要攞限定版商品出嚟賣住先嘅感覺

今晚印度節

睇黎大亂鬥下星期就爬Splatoon 2頭

一定有壓軸介紹新game
唔知係邊隻

可能有Microsoft嗰堆
Cuphead,Ori

Castle crashed remaster 出switch 版

Switch有無同類形的game?

開始

Cuphead

cup head

link plz

Cuphead 4月18

thanks all

嗚呀

呢個係咪就係king zell講嘅冇諗過出喺switch嘅game

We're so excited to announce that Cuphead is indeed coming to Nintendo Switch on April 18th! #Nindies #IndieHighlights

Watch the trailer now:

Pre-purchase on the eShop starting today!

witcher 咁

Stranger things 3

TGA有提到

netflix呢屌

節奏地牢 x 薩爾達

痴線indie game同Zelda crossover

正

真係估佢唔到

聽都未聽過隻game，買來玩下先

估唔到老任咁大方

真係對indie好好

傳說中既2D zelda?

有公主用

2D zelda上次大叻公佈左

屌買咗電腦版

zelda 脫任，誇平台

又唔係未脫過

Panasonic

ns終於出cuphead

我部xbox真係變fifa機了
連cuphead獨佔都冇埋

xbox撚

老任俾Xbox Live入switch,緊係放
Cuphead微軟主動俾,頭先個indie片都提埋Microsoft個名出黎

Growing out of these recent discussions, we are partnering with StudioMDHR to investigate bringing Xbox Live features beyond Xbox and PC to Nintendo Switch. Yes, this means that fans will now have the opportunity to experience StudioMDHR’s award-winning debut game on Nintendo Switch with Xbox Live! We’ll be working with StudioMDHR to implement Xbox Live features into Cuphead on the Nintendo Switch in the coming months. Given the early stage of our work with StudioMDHR, the Xbox Live features will appear in a post-launch update to Cuphead on Nintendo Switch. We’d like to thank Studio MDHR and Nintendo for their help in this investigation!

想玩ori多啲
我連空洞都爆唔到機
cuphead就算買左應該係擺多過玩

有新野

唔知點解瞓著左

Rumor係有兩隻
一隻係remake. 上次公佈左
一隻係eShop title, 睇來就係依隻

"Like Mario in a PlayStation console" 喎

Cuphead dlc 會同其他平台同步推出

US eShop indie sale

Donut County
Yoku Island

啱啱先買咗yoku

5 Minutes of Cuphead for Nintendo Switch - Handheld Gameplay

beyond 2 souls,heavy rain同detroit上埋epic games

遊戲界大混戰

食屎啦epic games

買左metro都照del

想買CUPHEAD

宜家m$ 仲出埋 halo pc版 幾時gears of war跨平台我就可以扔埋部xbox

Famitsu:

Splatoon2日版實體銷量突破300萬

呢D GAME過一兩個月就冇人玩啦

樓上怨婦

冇人玩鍊金工房?

Destiny Connect 雙版本三十甲不入

想問下消化率條bar係咩意思

廠出咗幾多貨，賣剩幾多
如果賣得幾千隻但係消化率紅色即係間廠本身出得唔多貨

愈full就即係愈多存貨未賣出

等中文

無貨買唔到

好慘 人設獨普通啦呢隻 唔吸引

下個月就無人玩架啦

美版減價都不了，就出3

蝗國騰訊預咗

邊有咁快
嚟緊重有新武器呀

依樣野我都企得好硬
Epic獨佔我就唔玩
食屎啦騰訊

以本傷人
又講難聽說話踩對家
仲會食你個人資料

本身想玩WAR Z
見到佢獨佔即刻不了

對消費者黎講無損失架wor第一個pt
而且佢分成又高，對3廠都好
Btw點食個人資料

中國人
以本傷人之後壟斷就無限加價架啦
你會唔會覺得百佳同惠康係好野

咁想問應該點做生意
同埋本身無佢果時咪又係steam壟斷
宜家多左個競爭者反而無咁好？

steam壟斷，但係好多時都會搞優惠特價
你話要競爭，賣得平過人，我相信大家都接受
但係你個價低到係想做死對家，咁對大家有乜好處

steam坐大係因為真係愈做愈好

而家你玩store exclusive

玩家無得揀係邊度買 咁樣點算良性競爭

重要偷你資料

我覺得首要你steam跟佢改個分成比例先再講
唔係既話都唔會有咁多3廠叛逃
同埋正常你新加入市場一定要靠呢d招數去吸引人架啦
再者steam咪一樣可以同佢鬥平價戰，你又唔係無錢無能力，你自己不作為令到個個唔用你邊有得怪人

但係Steam有無拎錢買大作獨佔？

Epic Game Store目前並不完善
消費者變相要去一個inferior嘅地方買同一隻game

抽30%係業界standard, eShop psStore appstore Google play Xbox store 一樣係咁
(有得抽少啲當然係好事不過)

PC game launcher 唔同 Switch vs Xbox vs PS,
PC本身就係一個平台,

Reddit啲人都唔係盲反
可以睇下

我都知不嬲抽收3成、但固有係點唔代表就岩係一直跟落去架嘛，更何況對比主機平台，我覺得pc平台做既野少d用錢去幫手宣傳都少d,可以抽少d咁等多d遊戲上去pc唔係壞事
而且我pc平台唔同主機咁要買部機返黎，你到時邊個平咪係邊度玩，唔會坐大跟住壟斷加價收你皮
到時唔岩個個咪去返steam或有其他新平台
我出發點係多一個競爭者就點都係好事黎
咁先逼到steam都去改善

同埋佢而家好似一個月就送一隻game 做到好好睇睇咁吸人走

完全係果d咩支那寶we7pay嘅做法 俾甜頭跟住拎晒你d料

成篇文響度曲線屌9 epic

Cuphead Switch
720p/1080p
60fps

最慘係個fortnite仲咁多人玩

你唔洗jer死steam既，steam同期仲有Good Old Games
後來者仲有Origin、Uplay、Discord 更多更多
steam（而家壟斷）無人屌咩？佢咪又係靠平先發到圍
不過事實steam令到好多小型開發者受惠
epic令開發分更多利絕對係好事，我無話呢點係錯，甚至係好事
但係epic既壟斷做法好令人討厭

Cuphead Graphics Comparison (Nintendo Switch vs. Xbox One)

騰訊+偷資料 你隻game免費我都唔會用epic

=華為小米電話 送都拎去掉/賣

呢點真係死罪黎，支那人沒有一個是無辜的

咁係咪遲d有得係switch玩返忍龍黑

好多game廠都用緊unreal添

Nindies總結

Switch 今日 Nuclear Throne [eShop]
Switch 今日 Blaster Master Zero 2 [eShop]
Switch 4月18日 Cuphead [中文] [eShop, 實體要等DLC出後]
Switch 4月18日 Katana Zero [eShop]
Switch 4月 Super Crate Box [eShop]
Switch 春 Cadence of Hyrule – Crypt of the NecroDancer Featuring The Legend of Zelda | 薩爾達節奏地牢 [eShop]
Switch 5月 Darkwood [eShop]
Switch 6月 My Friend Pedro [eShop]
Switch 7月4日 Stranger Things 3: The Game [eShop]
Switch 8月 Pine [eShop]
Switch 夏 Neo Cab [eShop]
Switch 夏 Rad [eShop]
Switch 夏 Creature in the Well [eShop]
Switch 夏 Bloodroots [eShop]
Switch 夏 Swim Sanity [eShop]
Switch 秋 Overland [eShop]

2019:
Switch Ultra Bugs [eShop]
Switch The Red Lantern [eShop]

Steam 以前都成日食屎
講緊TF2仲係要比錢, CS最迎仲係CSS既年代
後黎做到咁大係佢實力

買硬:

4月18日 Cuphead ( <3 )
春 Cadence of Hyrule – Crypt of the NecroDancer Featuring The Legend of Zelda | 薩爾達節奏地牢 ( )

觀望:
6月 My Friend Pedro (好似好多人期待)
8月 Pine (好似好勁但啲動作好生硬)
夏 Creature in the Well (彈珠台action game)

Nintendo Switch 版《魔女與勇者（魔女と勇者）》已於今日（2019 年 3 月 21 日）於日本 Nintendo eShop 開放下載

想問下romancing saga3 hd係咪冇左影

玩緊3ds毛線卡比，3ds啲格仔真係粗到呢

利申：唔明細個點玩gba

最近app 版有生放送
提過3 係開發中

大約14:00 有少少畫面

真係出茶杯頭,正
另外估唔到NECRODANCER會出新GAME又CROSSOVER ZELDA

節奏不思議迷宮,神作黎

真，支持epic = 用支那手機話行得正企得正怕咩人偷個班契弟

好期待呢隻
PSV有玩過

M$ GDC talk -

& No plans for an Xbox Live SDK for Switch right now, but expect more games like Cuphead to come to Switch with Live enabled over there next year.

Capcom清泉 RE Engine

有冇咩新既rpg game推出
玩過異劍2同薩爾達傳說，好想再有正既RPG game 可以玩

好似打算一個月兩隻
2weeks 轉一次
origin 之前都有派佢自己啲舊game
我反而想blizzard / origin 做起佢
可以真正同steam 競爭
epic 擺明係拎資料同埋增加蝗國影響力
不了
任何game 佢exclusive 唔洗旨意我買

會唔會太吸引
遲下買一隻digital
可以xbox/win10/ns 玩
唔洗再考慮邊個platform 咁撚麻煩

I was talking to one of the Cuphead devs yesterday and he said that it was Microsoft actually approached them and asked if they’d like to make a Switch version.

Labo VR details

對應Garage Mode可自製VR GAME

Nintendo Labo - Toy-Con 04: VR Kit

1 Hour with Labo VR! Face-On Preview + Gameplay (Goggles, Elephants, & 64 VR Plaza Games, OH MY!)

Nintendo Labo VR KIT TVCM

Engadget: Nintendo Labo VR Kit Hands-On

Hmmm，所以主機本身有motion同gyro sensor?

包括64個VR小遊戲
可以入Garage Mode了解個game係點寫出來同改做屬於自己嘅game

-畫質比想像中好
-控制反應好好

有2D mode - 如果唔想玩VR可以開

好似blaster kit個評價最好 (即係入門版跟嗰個)

又要買幾盒俾人

blaster kit 好玩過之前果三款啦~

Tov啱唔啱？

個VR有無得用黎玩普通game？

打越鋼太郎新作Ai:The Somnium
7月25發售，中文同步

要啲game肯更新先會得

我諗最大機會係Mario Kart

doa pls

doax

7月25日咁多驚 買窮我咩

時間可唔可以過得快啲

日本一又有新TITLE

期待

屌好想有得上堂學呢d

自己有時拎住玩,有時電視玩,所以唔想成日拆對joy con,想問建唔建議入pro制?

pro掣手感好
個價錢係值既

有冇人用緊smash個pro con
個dpad係新定舊？

最好買大亂鬥or異度版
Sp2版個十字制成日誤觸

Pro制 左 analog 易唔易 drift?
我joycon換左兩次

Pro唔易
Joycon真係好弱

VR 第一身玩荒野之息

PS5手掣發佈會？

無野啦似係PS版Nintendo Direct / Inside Xbox多啲

ps4 大叻
Announcing State of Play: Tune in to our first episode Monday, March 25 at 2pm Pacific for new PS4 and PS VR software updates and announcements

連ps4都玩direct了

E3租場太貴不了

想當年課課屌鳩老任唔上台淨搞直播

Virtual Boy>>>VR
Wii 手制>>>Move
大叻>>>State of Play

唔記得當年psv遊戲天國?

Nintendo Labo VR 套裝 介紹影片

正 有人送smash版俾我

咁開心 我都想買多個異度版 好靚

Detective Pikachu | No Clue

好多nindies特價好想買
不過好多驚未玩

但係smash個卡比story仲未玩完

我都未
差最後幾關未打

打到一半 就玩返pokemon 依加又玩機戰

如果對應到DOA排球，應該大賣
不過九成格仔波

= Nindies Showcase

Tuesday, 26th March

好熱鬧
老任大叻一係4月一係e3啦？
點都要講joker參戰掛

春

Sebastián Yatra - Cristina

wrong post

jm9

對應到dmm vr,我一定買，

隻鳥同風game,應該8成人玩完頭暈，不過隻槍game好似唔錯

對應到都無用，隻手要拎住部機，點劣

單手拎住啫，仲有一隻手嘛

叫女友或基友 應該會比人屌死

想買張256 SAMSUNG, 係咪太概3XX?

ブレイブリー◯◯◯◯◯ @BDFF_OFFICIAL

長い間ありがとうございます…！

等睇Bravely Default HD Remaster全平台

新作手機驚

BDFF 移植 落手機

$360咁上下

上次特價買左張
除開都係45x左右

冇任豚份

用落滿唔滿意?
黎緊好多GAME要DL, RE0, RE1, FF7, FF9

任豚同人做免費宣傳

之後p5s
S for Stadia

冇期望冇失望

我仲記得有任豚言之鑿鑿話一定有

而家要67.49

未放入switch
記錯左條數
應該係51X左右

之前買左張SanDisk 400gb 599

你要平Samsung真係唔夠sandisk黎，但sandisk好似話易壞
同埋Samsung個write speed寫明90，sandisk呢張無寫一定唔係90

三叔冇咁易壞咩？

P5R = Xenoblade 2 Torna
P5S = Xenoblade2 + Torna

#AManCanDream

其實p5s個傳聞點黎

Atlus 一次過登記晒

同 domain name

請問xenoblade2算唔算必玩水平？

哦
以前玩過ps4版 而家冇ps4 想佢完全版出係switch

王道JRPG fans愛好者可以玩下

師兄點睇八方旅人？

P5R:

Smash 疑似 datamine Joker有個skin叫 Jane

down個demo睇下個畫面同戰鬥系統吸唔吸引到你

劇情無乜特別

Jane1_pony_hairSystemShape2

鐘意rpg必玩

女joker？
但佢喺怪盗團成立後先出現喎

我就係怕冇中文睇會難明 啲人話英文會有古典英文都唔太易睇得明

睇落畫面同戰鬥系統都唔差 聽人講音樂都唔錯
但就諗緊冇中文去唔去馬好

好心你班任豚咪自作多情啦

最慘係捉住任豚堆代碼話會有ns版
7月前出唔到o既話，邊有時間玩佢

任豚又射空砲

出左或者會考慮下
當時係ps4冇咩興趣
但如果老任當初咁大排腸咁幫人宣傳
最後咩game都冇登陸switch又真係好怪

有咩咁怪，不嬲都係咁架啦
FF小陣啦

原來三叔個張D速度咁正嫁
當相機後備save jpg都得
一卡兩用

部機個支架爛咗係咪可以上返維修中心整返？

到真女神都脫任先算啦

值

P5天下第一
如果因為出係ps4就無興趣咁係一大損失

除左殿堂太長之外其他都好正
好想拎出街玩

對機戰無興趣，豬漿快啲出啦

fitness boxing 同just dance 大家會推薦邊隻？

just dance玩玩下好似要交月費

CERO係Z

唔係D咩

P5 堅好玩 故事玩到唔想停
另外鐘意呢類rpg戰鬥可以試下露露亞的鍊金工房 為左打勁怪 諗點合勁item 戰術都幾好玩

samsung 係又平又勁
sandisk 中過伏不了

我就麻麻地。我問個fd借過黎玩，過左鴨志田就冇玩。

Nintendo Switch『実況パワフルプロ野球』の発売日が、6月27日に決定！ 予約受付も開始！

跑未

我都諗緊去唔去馬好。

八方旅人同xenoblade2 兩隻比較下我覺得xenoblade 2 做得較好，
八方旅人最大既缺點係佢故事太散，八個人之間既交流係近乎零咁濟，
相對xenoblade 2既故事整體好完整，你會覺得好似睇緊一套動畫咁發展個故事。

利申：八方旅人打左一半後冇動力繼續打落去

好多RPG既回憶

有冇人知多啦a夢牧場大約幾時出?

英語的問題，我自己ITELS都係6.5合格，勉強能讀懂主線劇情。至於所謂「古英語」都只是獵人線作為地區方言在說，除咗You變Thou，動詞詞尾加st/e/en之類，基本不妨礙閱讀(只要你本身識原本既英文)

劇情方面，八方真的是八個不同故事，互不關聯。就算打到結局，都無正面說明佢哋既關係。但細思極恐下，就會發現佢哋個背景係互相影響。
打到隱藏結局會正面說明。
利申：xenoblade 一周目打咗90小時，而家二周目合共200小時但仲未玩完。八方一周目40小時，然後沒有然後了

XENOBLADE 2 我一週目打左150小時

耀西偷跑未

玩緊隻薩爾達....覺得有d迷失方向, 唔知做咩先好

佢就係設計到你一路行一路有其他嘢想做

慢慢探索, 唔知去邊個時就開地圖/去高位睇下有咩地方想去, 呢隻game唔駛一定要跟主線行, 就算唔行都得

唔知做咩就直接去城堡睇下先

好痴線 個世界觀大到離哂譜......好無助

點睇labo vr

我就咁開地圖開左幾粒鐘都未開哂

咁咪繼續開, 開完再睇有咩吸引你眼球就行去探險
或者試下唔開圖就咁行

八方果八個角色嘅連繫要到last boss之前睇筆記先揭曉

Labo VR Kit

WSJ: Nintendo to Launch Two New Switch Models

感謝ZELDA賜比我現實唔會有既野，"人生"。

啱㗎啦
熄埋地圖仲好

有冇圖，唔想subscribe 佢先睇到

有冇人重玩zelda 一次都冇死？（非極速破關，當生命冇take 2）

吓？？？機能已經俾人笑，雖然我有好多game
但cheap 版有乜用？

My latest on new Nintendo Switch coming as early as this summer. There would be two models, and people who've seen them said [red]designs of new devices are "different from the original and you'd be surprised."[/red

咪ps4咁 slim同pro

細版可以平啲？ 著重手提mode?
受眾可以係𡃁仔/窮撚

Enhanced版用黎玩DxM同Astral Chain呢啲game

食有3DS但唔肯買switch既人吧

Cut功能賣平啲
遊戲市場對價格幾敏感下

所以四五月無game

4月成堆indies同三廠(port)

我仲估佢4 5月發佈 6月上市

一陣可能又空炮都唔定
依家因為pkm效應,銷量都叫上左軌道

GBASP

我都唔記得GBA 同 GBASP 相隔幾耐，
我只記得當年買左GBC 後冇耐出GBA，所以一直都冇買GBA，
一直到GBASP 先買佢

依家好似所有主機公佈咗既大作都出得8899

有報導話任天堂出手機，而家又新機2部。。。
環保人士又唔去啲手機遊戲機公司抗議

zelda support 60fps ok?

真女神轉生V

嗰篇文睇到我一頭霧水
都唔知佢點推到個整電話嘅結論出來

平細機係比pokemon廢人用

成篇都係靠估

gaming phone根本無市場,razor phone, asus rog phone,有邊部真係跑得出

過多一兩年出Xperia Play應該有市場

又黎play

我有個save係3心master mode, 不過未玩哂同埋係有死過(低配打新手村個隻人馬)

到而家廿幾個鐘1個神獸1隻人馬都未打贏過
揾日del data 再0開始

結果乜都冇

E3

結果E3乜都冇

神獸大師mode同普通mode難度分別好似唔太大

N64 mini橫空出世
公佈翌日立即發售
一定J死你班任豚打手

認真重新設計對 joycon , 成撚日壞

psp go 2

希望會整新joy con同支持藍牙耳機同party功能

master mode DLC既4英傑之歌先有明顯分別, 而且都幾大下, 要求你準繩度同埋容錯率大幅下降

我覺得劍之試煉先係地獄

幾時有pikmin4

Boss 戰死咗又唔使重新解神殿，最終boss 戰仲可以自己帶裝同武器入去
劍之試煉死咗要由第一層打起，心理壓力好大

「ドラゴンクエストXI S」，3月27日の公式生放送にて全キャストを一挙発表。ゲストには声優の中村悠一さんと武内駿輔さんが出演

八方主要玩系統
XB2就兩方都好玩
不過戰鬥系統唔友好

等咁耐到底幾時出

想問一下咁樣係未姐話左joycon壞左
得佢冇充電顯示

拆出嚟睇唔睇到?

拆出黎冇反應
連唔到部主機

可能係死電或者甩咗線
聽日打電話約時間啦

就係做咩都得

master mode
淨係用星開始4粒波加左耐力
之後乜都冇玩淨係開地圖
都覺得好好玩

仲有乜野要講？

延期

侍魂遲其他平台半年 搵鬼買

睇gameplay好伏

點壞法，如果係joystick可能係用面粒膠走位

唔明賽車game 出嚟做乜，近幾年差唔多靚同速度感
同sf 5 tekken doa 6 一樣
都係virtua fighter 聰明 4太完美 到5 final之後唔出
好過tekken 一 9樣

盒Starlink比想像中細

『FINAL FANTASY VII』（ファイナルファンタジーⅦ）のNintendo Switch版が本日発売しました！

Samurai Shodown - PAX East 2019

June on PS4/X1 , Q4 2019 on Switch

日版? 有冇圖

美版來
拆晒啲野費事入返盒影啦

size大概係半盒LABO再厚少少咁

我都係買美版 拎到時比想像中細盒
係美亞買左佢幾部飛機模型

左 analog 飄移
趁保修期換左算

又遲人半年先出

大応援スマッシュブラザーズ

笑死
好彩冇5點爬起身睇Ps大叻
一半以上已知內容 加幾隻VR game

2019, PS4, Xbox One, Nintendo Switch, PC, Apple Arcade

任天堂株式会社

いまだ多くのゲームファンから愛され続ける『FINAL FANTASY VII』。22年の時を経て、Nintendo Switchで本日発売！

当時ゲームファンに衝撃を与えたこの『FINAL FANTASY VII』。みなさんぜひ、Nintendo Switchで懐かしみながら遊んでみてください。

また本作には、オリジナル版から、以下3つの便利機能が追加されています。ぜひ攻略にお役立ていただければと思います。

・３倍速モード：ゲームの速度が3倍速になる。
・バトルエンカウントなし：フィールドでのバトルエンカウントがなくなる。
・バトル強化機能モード：HPやMPが常にMAX状態になる。

開始了

Shantae

要玩既， 一早都玩過哂

129.3點睇apple arcade

新switch有高性能？會唔會係upgrade 個底座行2張gpu？如果都係行手提gpu都係好難有3a出倒

未睇到誘因引人去sub vs 直接買斷想玩嘅game
Teaser trailer show 隻山寨Zelda 同普通platformer
睇下佢點定價

個人喜好就 太難控 都係鍾意用返switch玩 (有啲game買過ios版最後都係用返Switch玩)

我見到有sonic 唔知係邊隻

As announced in today’s #AppleEvent    – Sonic Racing is coming to Apple Arcade later this year!

Dragalia Lost 'Direct'

火紋合作

正啊

《生死格鬥：沙灘排球維納斯假期》今（26）日起登陸Steam 平台

第一張cap到好變態

dmm一路玩緊

MOD

抽極都係R衫

課好課滿

成個世界觀同老任作品最夾嘅就係火紋
又龍又異界又係皇族

希望有神威

點解咁期待3A？
3A我又唔覺係高質保証
反而成日炒車
咁想3A玩返其他主機咪仲好

得switch
同埋想拎出街/係屎坑玩

講真好少game，大作都唔多隻，部機封塵好耐了

最近隻機戰？

黎緊果幾個月會破產

我以為玩緊高智能方程式

唔係喎，如果玩法似RR咁易甩尾，我有興趣。

年中至年尾

我索照顧VR玩家

lm睇有咩新嘢玩

咁其實唔洗出高性能，宜家個性能都夠用，出得高性能都係想其他廠出多啲高畫質game落switch

如果真係有新版switch
希望出pkm果陣有特別機

隻機戰T有無伏? 打算今日去買

希望有

幾好
係d非主角機d招太少
其實就算主角都唔太多
但劇情ok冇震

唔望特別機
望全程60FPS算

其實魔法登霸震埋左

買買買

係咪有分中文版同日文版

行版冇日文
日版冇其他文
好似係

唔求隻狼, rdr2果d
伊蘇9咁既jrpg無switch真係略失望

而且仲未跌價
大約470~490
過500唔洗諗

要60fps黎做咩,咪又係隔空撞擊水炮係頭頂射出黎

falcom不嬲都sony獨佔,係睇其他廠幫唔幫佢移植

有咩game 有冇啲jrpg玩下

老老實實，比其他平台少game係不爭既事實，唔係話部機差，只係想多啲選擇

至少行路舒服D

唔講伊蘇
Catherine full body, p5, 閃亂正作
稍微講少少畫面已經全部無switch份
近期三廠既jrpg同步出switch既除左鍊金講唔出第二隻

唉 睇到眼濕濕

想玩邊隻game咪買番果部機

心諗一句

純粹想switch有多啲game選擇姐
如果佢咁少game，就算出新機又有咩用

一邊睇住D廠話Switch好大潛力
一邊出D豬頭骨你玩
正傳級就去哂PS/XB/PC

如果真係出部勁D既新機
咪就係想多D game上到囉

老任自家獨佔作品囉
唔係為左呢個同手提mode玩既話
邊個會買switch

舊機主= condom

Catherine full body係puzzle platformer, 閃亂係動作game wor....
近期三廠既jrpg同步出switch既除左鍊金緊係講唔出第二隻啦,依排仲有咩JRPG出過

Ps4 xbox咪又係咁
你早人2年玩又唔計既？

都要多作品先得架

師兄睇左下半年個list 未，爆哂wor
6月開始每個月都1-2隻獨佔大作都唔多？

依家唔係講遊戲類型
係講我唔追bio hazard, dmc5果種級數
但隻game只要有少少畫面就無switch份
我理得佢回合動作定puzzle

但你講果d閃亂，catherine跟本唔係因為畫面機能唔上switch wor

對我黎講有就最好
冇都冇咩所謂
反正多平台 Switch玩老任一廠加獨佔就好夠
Hybrid console有Hybrid console嘅限制
唔會期望有好多高畫質3A出落去

但係你講個三隻既畫面係上到switch wor,而且又係你自己話除左鍊金講唔出第二隻jrpg

根本個討論都幾無謂
打CONSOLE 定打遊戲
你係想玩嘅，理鳩佢乜機

三隻有兩隻都係ps3驚

100分 問題
Bloodborne前PS4有咩game

COD FIFA Battfield

咁係點解

因為我眼中果幾隻都係jrpg
有主線故事, 你係代入緊某個人物, 隻game係日風
就算jrpg

GTA
屌打世界

係咪第一日接觸遊戲界
真女五又點解無ps4份？
除畫面機能仲有其他因素架嘛
Altus不嬲d game都唔會全平台架啦（以後唔知會，之前大多都唔會）
Catherine上到psv上唔到switch？講之前可唔可以自己諗下再講

不如我又問下點解妖錶4得ns有份？
呢d咪又係switch獨佔，咁講真如果switch獨佔果d唔岩心水
我會建議單機黨賣switch入手ps4好過，真心

日本出既game有主線有主角就係jrpg

MHW都係JRPG

乜野討論黎

機戰係咪都係JRPG?

咁RPG 唔係role play game係咩
一定要回合先叫rpg?

Puyo Puyo呢

人地拎埋tga rpg2019，唔係rpg係咩啊

建議google了解下jrpg定義先再討論

Detroit Become Human係唔係RPG

有主線故事, 代入緊某個人物,應該係

日本一新作「ガレリアの地下迷宮と魔女ノ旅団」
7月25發售，ps4/switch/psv
同步既jrpg啊

當我柒左囉
但老老實實睇完個介定都係覺得好模糊

下半年Switch JRPG/日系game有Astral Chain, Fire Emblem, DQ11S, 妖婊4, 哆啦牧場, PKM 仲未數晒
真係唔可以稱得上少喎

如果仲係閃亂同Catherine吸引你多啲 不如trade機

易明過AAA架啦

Mario Kart 係咪 AAA?

Sell自己隻game 打手

所以我唔點用3A呢個term

連登logic: photorealistic先係AAA

其實想玩隻狼、division嗰啲咪買部PS4囉
呢啲game擺明唔會出switch 版
上隻鍊金我都未打完就要打俄羅斯食雞，而家打緊機戰，隻新鍊金又已經出咗，過兩日仲有yoshi，我都唔知邊到搵咁多時間打⋯
如果game種類唔啱導致冇game玩，可能要諗下買/換其他console⋯

認真好期待哆啦牧場
雖然有啲人唔Like

Yoshi都好photorealistic

連登logic 2: 卡通唔會係AAA

我係玩任系game開始既, Pkm, 牧場物語, 卡比, 再到zelda, 大亂鬥
今年下半至少會入火紋, 符文工廠, Pkm
咁同我見到閃亂正作唔出switch覺得灰有咩關係？

你地成日話做緊野買哂兩部機唔難
係唔難, 咁比得起就要買架嗱？
我最主力想玩既game出係switch, 入switch係一定
咁另外我亦有唔少未至於想玩到出ps4既game唔出switch
咁我就會想佢地出落switch架啦, 好難理解咩？

依家我話我要玩既係gow, rdr2, dmc5, sekiro
咁就係我on9姐
但我想玩既只係一堆中配置既日系game
你地都識話以switch既性能無太大問題
咁我見到呢堆game有xbox有ps4有steam無switch咪覺得唔gur囉
咪問點解囉
定係出哂落Xbox,ps4, steam都叫獨佔呀

其實我真係唔明點解打機要打到有信仰咁
玩得switch就要剩係玩佢d獨佔同indie
講下想玩第隻game就叫人出機玩ps4
唔鍾意雙修有罪咩

你去m記話要食乾炒牛河冇人幫到你架wo

你誤會左
唔係玩得switch就要剩係玩佢d獨佔同indie
而係switch目前既定位就係用黎玩佢d獨佔同indie

用返你篇文既邏輯問你
點解我冇得用PS4玩PKM

[TENGA開]
日本銷量PS4同SWITCH已經收窄到唔夠20萬,如無意外2019年夏SWITCH本上銷量會超過PS4
[TENGA關]

同埋點解D廠唔出
唔係應該問D廠
關有冇信仰咩事

其實支持開3DS 的廠,都唔係咁快過渡去Switch
開發環境唔同晒,又要考慮到有TV 質數,成本都應該多左

日本企業生態唔同出面,係山頭主意

香港都學左呢套,睇D網上GAME媒,無一間有講2月14號DIRECT公佈嘅GAME
不如直接報晒果個平台仲好

其實我覺得3DS先麻撚煩

3i有

被稱"頭號任黑"

其實我真係唔明點解打機要打到有信仰咁
玩得PS4就要剩係玩佢d獨佔同三廠
講下想玩老任game就叫人出機玩switch
唔鍾意雙修有罪咩

我想玩茶杯頭,唯有攞住部XBOX ONE帶哩個Moon出街玩

打機打到痴撚左線

2個字:利益

Feel到又會比人話任豚信仰上身唔理性護主
但樓上你問d唔係全平台既game點解switch無份，無解架wor,呢d每個廠商都有作既原因
唔通我又問switch獨佔既對家機點解無咩
咁一就買哂全部機，一就無得玩，係咁架啦

十足D細路扭計要玩具咁

marketing 嘅嘢...

1.機能
2.關係

其他理由都係假

以前高登都係出名多痴線佬先好睇

課課

明明就係咁簡單，
我都唔明點解要打千字文又話人信仰又盛

D 廠唔出都冇計,人哋有佢哋商業考慮,買多部機係現實,關咩信仰事

任豚又圍屌
好可惡

咪講左已經唔計獨佔
剩係講有ps4有xbox有steam唔落switch既game
例子仲少咩

無野啦，係我誤會左
隻隻game無switch大家恥笑其實個心係一d所謂都無
就算所有非獨佔全部唔出係switch都無所謂
反正廠決定既野，佢出係咩機就咩機
問下點解都唔可以

重點係你係度問點解有咩意思
大家可以點
幫你分析
呢度邊個係大廠代言人啊

似曾相識
係咪alone之前講嘅扮中立 扮扮下另一個入黎一唱一和吹ps4

簡直係邪教

講閃亂，其實switch有兩隻獨家spin-off，不過可能唔啱你的JRPG定義
遲D閃亂正傳唔想變聖光無雙，可能要跳船變switch獨家添

Altus一向分晒類Persona系列PS系 (PersonaQ另計)，真女神系列老任系
間廠係咁無計，睇吓係唔係真係有P5S啦

falcom，SONY系唔駛諗
伊蘇9 等日本一幫佢出cheat海外移植再回流啦

細廠唔一定有資源整埋switch版，除非一開始就係PS4/switch雙版本
就算海外廠有心出，計落搵外援panic button另外整switch版都可能好過自己移植
capcoin就收檔啦

Thx

有名你叫任豚，任人宰割既豬
邊有人會想知D豬諗咩鐘意咩

同埋PS4 XB 同 PC都係X86,互相移植都方便啲，唯獨NS行ARM,要移植係麻煩啲，仲要兼顧dock 同手提mode...

齋講閃亂
按摩同彈珠一睇就知小品野根本出咩平台都係咁上下
正傳唔比你就睇得出人地點睇你平台
仲要轉頭將3DS出既1+2 REMAKE放上PS4
咁搞話知你出隻R18版按摩比Switch補飛都冇用啦

嗰兩條友成日改名
密密出post架

真係有喎喂仲要係469

其實burst renewal係咪賣得差過按摩同彈珠台是但一隻

係時候攞返啲資料出嚟

出低階版係咪真
仲可以點低階

主婦の友インフォスは本日（2019年3月26日），「任天堂コンプリートガイド -コンピューターゲーム編-」を3月28日より全国の書店で発売すると発表した。価格は2200円＋税。

宗教書

條友爆邏輯

唔通要學PKM加中文咁
上書要求開發商咩
完全唔覺得佢地會理

D編輯點做野嫁
無左GAME BOY LIGHT

根據indie devs Switch dev kit係三部機最友善

所以而家閃亂仆直唔係冇理由

Starlink: Battle for Atlas Starter Pack (PS4/XBO) is $9.99 at Newegg w/ code EMCTWVB59

另外兩版賣唔出

課手機版買J圖好過

閃亂2幾時同你講過話remake

light係銀色金色果部？
ds都唔齊啦，dsi之前有部ds lite

係
薄身同有燈,方便係床上玩

Eurogamer:

一部cut功能 平價入門機 (think 3DS -> 2DS)
一部機能提升 程度似3DS -> New 3DS

SteamWorld Quest hits Nintendo Switch on April 25!

上: Nintendo 3DS (2011)
下: New Nintendo 3DS (2014)

CPU:
2x core 268 MHz ARM11 + 133 MHz ARM9
4x core 804 MHz ARM11 + 133 MHz ARM9

GPU:
268 MHz PICA200 (6.4 GFLOPS)
268 MHz PICA200 (6.4 GFLOPS)

RAM:
128MB
256MB

Storage:
1GB
2GB / 4GB

而家d flash memory平咗咁多 出128GB都唔過份啦

有無巴打有玩陸行雞

換左samsung張卡，好慢

仲有gbasp呢

第一行中間咪係囉

屌 眼殘

今日有yoshi未

《耀西的手工世界》TVCM 1

《耀西的手工世界》TVCM 2

買左但玩緊機戰

好似無人玩，但又賣哂嗰喎

LIGHT只係早COLOR少少出
機能上又同GB冇分別
唔講佢好正常

入貨應該唔多
買得呢隻都應該係系列FANS懷舊下

WINNING POST 9 跑左

不了 幼稚

高木謙一郎氏、マーベラスを退社し新たなる船出を決意！ 『閃乱カグラ』シリーズなど“爆乳プロデューサー”は継続

淨係可以開燈已經可以睇到老任連你訓覺既時間都唔放過
黑心企業

自己搞直接出R18

隻閃亂7搞咗兩年咩都未有得睇
上年生放淨係得張3d model圖

請問呢隻中文版，出咗未？

耀西

去左搞手機版

放隻FINAL BOSS喺中間做咩

Yoshi 4點半有貨
普通版 340

直燒

邊間

299

好似日版有中文

249 打錯

睇4chan好似個個都好憎雪泉咁

妹仔大過主人婆掛
週邊出佢仲多過出飛鳥同焰
但大波黑絲

今天返貨予告：
NS Winning Post 9 (日版)

有冇人敢試?
隔離post 1001地雷冇人踏

耀西有喇

Famitsu:
Yoshi’s Crafted World (Switch) – 9/10/9/9 [37/40]
Sekiro: Shadows Die Twice (PS4/XBO) – 9/10/9/9 [37/40]

老任又買分

幾錢

Switch game news唔見有茶杯頭,
但eshop入面見到有得預訂,4月18日

有冇純日版

バンダイナムコエンターテインメントは本日（2019年3月27日），2019年内に発売を予定している「SDガンダム ジージェネレーション クロスレイズ」（PC / PS4 / Nintendo Switch）の最新情報を公開した。新しい編成の「遊撃グループ」や，「機動戦士ガンダム00」から参戦する“刹那・F・セイエイ”や“GNアーマー TYPE-E”などが紹介されている。

咁麻煩, 不如慢慢玩升上去
岩岩開始玩, 暫時完成度 0.01%, 地圖都未開哂

依個唔係爆機既人先會用架咩

我覺得成隻game最好玩就係神殿
咁樣Skip左重有咩癮

好景368

有無袋仔送?

我係咪貼錯link?
我入到去係見到30心+3圈
平時最多係28心+3圈

係喎你講起好似有個袋喎

old news左就黎一個星期

GNアーマー TYPE-E

手掣成日自動向上or 向下，有冇得自己搞？（過左保養，影響唔算好大，所以諗緊買唔買過對）

好似180蚊就可以換單邊

好似話噴下WD40落analog

3A大作撚買返其他CONSOLE啦
人地鋪頭食拉麵硬係要人地賣埋燒肉做乜尻
之後就話我都想多少少選擇姐

入左塵者

試過未過保拎去有得換新

自己買隻stick製換唔駛咁貴呀
如果諗住換既，可以試下打散佢，可能只係入面粒膠走左位，砌返又會正常

做衰影響唔算大，用180蚊換一隻，我覺得唔抵，因為我左右都有同樣問題，加上要俾返對舊手掣俾佢...
我寧願買對新的，留返lee 對舊既喺度fds 嚟玩時用...

180蚊全新又唔使自己整

俾個壞既掣人地玩都唔好吧

葵芳yoshi行版連袋要聽日先有

Yoshi 行版連袋 旺角有貨未?

試過，好左唔夠一個月又係咁

有，大貨全面進場

日本零宣傳

Yoshi 好食電
有得抽蛋

日本SpikeChunsoft代理

正唔正？

希望重有GNアーマー TYPE-D
Lock on

課金驚？

spike仲未宣傳zelda neceodancer

撈亂左Zelda隻indie sorry

DQ11S個聲優陣容好勁

搵極都係得日版無袋

知唔知邊間有袋

大塚明夫 配 遊人老豆

雨宮天bb

G

Yoshi有排玩
一關玩完又要玩反轉關又要玩wheres wally

好唔好玩先

Yoshi有體驗版，可以下載黎玩下
我覺得比之前出果隻2d mario更唔吸引

機戰T PS4版贏NS成條街

DQ11S好似有DLC

玩左幾關 近代Yoshi Island
Crafted >> Wolly >>>>>>>>>> New Island

完全唔記得左今日有YOSHI

後日先係正日

「ゲームソフト週間販売ランキング＋」は，今回が最終回となります。ご愛読いただきありがとうございました。

銷量？依家好似無左銷量公佈，要俾錢先睇到

今日先係最後一次。

Wolfenstein: Youngblood
7月26日

Overcooked 2 DLC
4月18日

點解會30usd咁平既？

袋言袋语
今天 05:33 来自 Weibo.intl
加强版Switch发售总要伴随着一个充满抛瓦游戏

抛瓦遊戲係咩

唔係正傳

充满抛瓦= full of power
好似係

PS4 スーパーロボット大戦V（限定版含む） 17/02/23 100,154
VITA スーパーロボット大戦V（限定版含む） 17/02/23 83,733

PS4 スーパーロボット大戦X（限定版含む） 18/03/29 89,259
VITA スーパーロボット大戦X（限定版含む） 18/03/29 54,042

PS4 スーパーロボット大戦T（限定版含む） 19/03/20 88,093
NS スーパーロボット大戦T（限定版含む） 19/03/20 44,051

Switch拖累

SONY都賺少左5萬隻game

估唔到喎，呢隻switch明明好fit，又唔會同ps4版表現差一大截

呢個系列整體上都跌緊

我諗switch既人玩過任系機戰要求高啲接受唔到索系機戰cut哂啲野

要特別注意落下時千萬不能回到NS主畫面，否則遊戲存檔將毀損！

好彩有cloud save

你炒左？

自從BX打後都無玩機戰
等到有GGGG先再玩

未試 提一提冇cloud save嘅玩家

寺田走左唔知keep唔keep到,
不過已經好耐無玩

動物之森

成隻忍者龍劍傳咁,
不過剷騎士間廠又係信心保證

更新：『ガレリアの地下迷宮と魔女ノ旅団』Nintendo Switch版は電撃PSの誤植であり、現時点で発売が予定されているのはPS4/PS Vitaの2機種であることが明らかとなりました

今次唔知又有無

地圖似舊世代Metroid

依隻太伏了，招都唔齊

。。。

Marvelous 宣佈與 騰訊達成合作協議
將開發 電話版牧場物語

Marvelous 提供素材
Tencent Games 一條龍服務做晒其他野

幾好呀, 刷刷刷drpg寧願出係部舊世代機都唔出係switch
想拎出街玩係我無psv唔啱

12月先換佐部switch pkm go版機依加話有新

邊到有249

好心你唔好成個怨婦咁啦下下係到呻
冇鐘意game咪賣咗佢囉買第二部
講到好似我地攞住支槍逼你剩係可以玩switch咁

XX涼粉

落後左五年終於醒

因為 TENCENT 唔會玩

咩有新pro版?

其他野係咪指入侵玩家電話將數據傳去中國ser

佢會要求用家開好多權限

買鍊金工房定魔導書玩好

嗯咩五六月出個部

確定左了?
我見上年都有傳出新版有埋圖,結果又係假

無驚玩連呻下都唔得一定要吹奏？
任豚真係好撚惡

我吹奏都吹左兩年
成日同自己講部機啱啱出，開發game都要時間，遲d就會跟得上大隊
事實上係咩game都唔出落switch嘛，講事實都唔比?

話我剩係識呻無驚玩
你地咪又剩係識叫人出機

想D GAME出曬係任天堂主機到既人話人任豚

香港會唔會有得買 暗黑血統?

依隻game立案開發重有psv份睇怕佢都好早就開始開發
上星期有4隻game出都係有switch份
我又唔覺咩game都唔出落switch喎
定係機戰T,錬金術士,陸行鳥,doa沙灘排球唔係game?

咁我係任豚嘛, 使唔使開聆訊大會開除我豚藉

佢想玩先係game,或者無switch份既先係game

部switch玩fitness boxing都可以打打下lag半秒......

佢睇唔到 選擇性失明
仲有啱啱公佈嘅德軍
全平台 畫質又唔差

佢又係見唔到 之後繼續話冇game

我呢D索狗點敢得罪你呢D真任豚

Btw,隻game係電擊playstation雜誌講出黎，跟手話錯誤
睇書名都知服務對象主要係邊個，之前都有唔少全平台但無係電擊度話有switch份
再加上用個腦諗下就知日本一呢d小型game點會唔出係switch
只係宣傳計劃問題姐好明顯
既然上面果位自稱任豚講到咁想玩
出左係switch果時記得上黎分享返隻game玩成點啊

到底係人玩機定機玩人
其實快手放左switch換PS4+PSV就解決到
用remote play

課金不了

7月25日 Kill la Kill The Game -異布-
+
7月25日 符文工房 4 特別版
+
7月26日 FIRE EMBLEM 風花雪月
+
7月26日 德軍總部 新血脈
+
7月26日 AI：THE SOMNIUM FILES
-魔女迷宮
=刀矛驚挽

5，6月還好 我過完年出左

仲玩緊薩爾達 應該可以玩到成年

玩緊NES online 炸

符文4好深坑 唔知有無中文？ 當年3DS玩英文都玩左成年

快d到7月尾我應該就無時間係度開post

隻魔女迷宮我真係會入
利申有買前作switch版

冇中文要等5呀呀

想問耀西係邊度買先會有特典？定等發售去遊戲舖買現貨都會有

Monolifh soft繼續請人整Zelda

其實佢個模組用返舊有引擎都仲得, 擴大地圖加故事

快d出,好耐都冇拎起部switch煲全日

上返1080P

起碼今次係請人整zelda
唔係請人整自己game,自己人去整zelda

希望出年玩到

不過想睇佢隻新Project多D

老任 + Zelda 呢個品牌點會亂出渣流攤續作

你估其他公司咩~

2020奧運, 唔知會唔會整返隻MARIO SPORTS

今天返貨予告：
NS Yoshi’s Crafted World 耀西的手工世界 (行貨中英日文版)

上次巴閪都冇啦

尋日已經偷跑左

聽落好有機
但下年既事

今年日本搞呀麻

日ser 出左龍珠英雄demo
利申之前兩集3ds都有買

you mean sonic & mario @ olympics?

YOSHI'S CRAFTED WORLD
IGN- review 7.8/10
metacritic- review 80/100

我覺得好有機會
2020奧運預告片有Mario同我

你就出啦, 同牧場物語

冇中文
唔識玩

如果係幾個官方認可既Brand都有得參戰就正

今個月有咩game值得買？ 成個月冇post

yoshi

鍊金術

玩玩下就識 fans game

賣緊幾錢左右

呢隻好玩 係will同nds都玩過

又WILL

nds會玩撚到個mon爛

monolith soft開始請人做新撤爾達開發

無追post原來我old news咗
自膠

機戰都未打完就出yoshi

偷跑左？

唔係下話
牧場物語又俾騰訊搞到出係手機...

可能同一隻來

你用咩model
我幫人搞過4部
有兩部試過3張卡
都係samsung >sandisk= toshiba
另外兩部用samsung 都好好喎

好玩好多喎
利申玩體驗版

咁咪買部psv囉
佢都鳩嘅
而家又停產又平水位
唔買等幾時

邊隻sd卡最好用諗住買張256gb

一係SANDISK一係SAMSUNG
冇其他

本身係部機既game
如果插左卡佢會唔會自動過返落張卡度?

入OPTION過

其實我覺得符文工廠越黎越唔好玩1,2我覺得好正，4真係玩到好悶

你唔識玩啫 4系統係最成熟最正
ps3個隻海洋就真係悶啦

同意 4真係最正 我玩哂4集 係得2覺得麻麻地
WII有一隻 係個鯨魚島浮喺天 都好正果隻

4我嗰陣唔識日文玩都玩到好開心

超真實麻雀重返eShop

ソニーの平井さん、6月の株主総会を経て会長職を退任・同時にソニーグループから退社。会社発表。

之前用緊san disk ultra micro SDXC 64 GB
而家samsung evo plus micro SDXC 256GB

Yoshi而家買有冇環保袋送？

What if this is Princess Zelda...

Zelda / 中世紀神秘圖片 招募職位

XenobladeTeam 新種RPG 招募職位

咁抵既yoshi

希望5係wii版咁正常頭身比

感到 玩完新作之前應該仲有動力生存

玩完X1同X2
都係想佢用返x1嗰種嚴肅d既美術風格
不過試下不同風格都好
希望下集再有突破

4係衰在佢角色事件sl到傻同無得中出風幻龍

屎坑mode：
我話冇就冇啦

我可能玩到死都未玩完
咁撚多game

爆左機嘅得odyssey同overcooked 2
tennis 我未撚玩過
女朋友兩日就爆左
但加埋都只係爆左3隻
都未夠已買驚嘅十分一

食住個勢

屌你個袋

究竟wii/ gc 會唔會出vc

係咪試同一隻game
真係慢左？
我試過太鼓就張張都一樣咁慢
但mario 嗰啲係samsung 最好
放入switch之前都試過用windows test 過
我話samsung>sandisk = toshiba 就係windows結果

講到真係有得做咁

開第三部都煩到嘔
嗰陣開第三部個頭就冇打落去

DQXIS

Additional New Features
Party members will follow you on the field.
You can talk directly to party members without opening the menu.
You can change the music from Orchestra to Synthesizer at any point by going to the sound settings in the menu.
You can dash with the ZR button.
By using the new “Horse Bell” item, you can call your horse at any time.
You can now gain experience points when your horse knocks away an enemy on the field.
You can change the battle speed to “Normal,” “Fast,” or “Really Fast.”
The quests from the 3DS version of Dragon Quest XI in which you visit the worlds of past Dragon Quest titles will be included in the Switch version, but not without changes.

買爆

YOSHI好得意

G generation 二手幾錢收到

auto correct sorry

The quests from the 3DS version of Dragon Quest XI in which you visit the worlds of past Dragon Quest titles will be included in the Switch version, but not without changes

時渡之迷宮？？？

爆post前一問
有無人試咗隻龍珠卡game試玩版？

係

Zelda個勢似重做一隻唔會用返晒舊引擎？

個引擎咁好 應該唔會即棄啦

同埋想問用點數換個D samsung evo plus折扣，係香港有冇得用